【埋嚟揀】手機大平賣

1. 上網店用優惠碼買
2. 網店無貨，就係門市出示上圖，買現貨/訂貨

垃圾機

邊部先唔垃圾

點解無收到email
利申smt用家